【逆權運動】富衛: 近兩月事件影響未算大 周一可彈性上班

【逆權運動】富衛: 近兩月事件影響未算大 周一可彈性上班

近月本港社會運動持續，部份內地客因而延遲或取消來港投保。富衛香港及澳門首席營銷總監王君傑表示，會密切留意事態發展，雖然「唔多唔少會有影響」，但就最近兩個月而言，對富衛影響未算太大，保費增長亦見不錯。

至於市民發起周一罷工，他表示旗下員工有彈性工作安排。

香港寬頻（1310）今日亦發內部通告，稱下周反《逃犯條例》修定示威，有機會出現堵塞馬路情況，呼籲同事上班小心，如未能上班請盡早通知上司，並安排在家工作，亦建議本周末帶公司電腦回家，預備下周未能上班時在家工作。

我無野講

［代發］一群政府新聞主任的公開信
有職員證！

今晚7點中環遮打花園見！

8月5日朝早不如去中環金鐘逐間逐戶探望仲要番工既朋友

hkbn含撚啦同cctvb咁撚fd扮晒野

個個post 都咁快覆

保險佬唔係不嬲都彈性上班咩？佢意思係Back Office 都彈性上班？

假文宣都話要塞三隧！各位小心！！

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海